{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017203?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 새순펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 一部のペットが入室可能なペンションを除き、同伴されたペットと一緒に入室することはできず、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を使用中に施設物を損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の場合、個別バーベキューセットとバーベキュー場が提供されます。 バーベキューセットは12名様で2万ウォンで、駐車も可能です。 その他にも周辺の観光地としては中米山天文台、ハンファリゾート、セミワン、ソジョン炭窯などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "一部のペットが入室可能なペンションを除き、同伴されたペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のためにチェックアウト時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損傷した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ご予約の場合、個別バーベキューセットとバーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中米山天文台、ハンファリゾート、セミワン、ソジョン炭窯などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 474
    }
}